蘋果向中國捐 5000 萬人民幣 Tim Cook：中國應變力令人欽佩

武漢肺炎（COVID-19）仍然蔓延全球，不少企業「轉行」製造口罩和抗疫物資，而蘋果也為中國、北美和歐洲三個疫症重災區捐款和捐贈物資。

Tim Cook 4 月 1 日用 iPhone 11 Pro Max 在微博發文，表示中國在武漢肺炎期間展示了令人欽佩的精神和應變能力，蘋果感謝團隊合作伙伴和客戶的支持，並已向中國扶貧基金會捐贈 5000 萬元人民幣，其中 2000 萬元人民幣是支持包括雷神山在內湖北地區的六家醫院，蘋果特別感謝中國以及世界各地的所有醫療響應者。

中國每日得果幾單仲捐？

幾識玩，D小粉紅會唔會話改用iphone，唔用華為?
華為有冇捐過錢比中共??

唔會
只係屌蘋果冇咁大力

左手交右手

佢無講錯
中國可以食一年草

仆街臭蘋果!

佢深知中國人寧願食一年草都要追iphone

奶共cook

識玩, 成日屌9美國, 又要用IPHONE

呢條奶共死基佬

今日先知佢微博都開埋
有誠意

死Gay Cook
又鐘意奶屎眼屌屎眼，仲鐘意奶支那佬春袋食佢地袋底泥
White trash, 正一屎窟鬼

屌！奶撚夠未
個個電話廠都奶共

一人一毫子都冇

gay cook呢d商家佬真係睇長線發展

冇喬布斯骨氣

要轉用android了

邊個話gay佬唔會奶共連登仔之前先話LGBT 99%都係黃

華為唔使捐，中共自己攞就得

死基佬，等我用黑蘋果低制你

大陸咁有錢點解要捐錢比佢 正如誠哥病左會唔會咁on9捐錢比佢醫病

Gay cook 幾時生愛滋

4月1日

係賣肝賣腎

捐咗俾貪官
貪官有錢換電話
換返蘋果

蘋果又贏

喺即時將確診個案變零甚至負數呢個應變堅係勁既

呢個太偏激喇，都唔知點解要換部iphone 嚟上內聯網
都係啲富二代、官二代犀利啲，可以翻晒牆體驗牆外嘅世界

Gay cook收皮先啦好唔好？

利申：果粉

中國成功收購APPLE

有幸一生冇點用過apple野

between, 中國模式同apple野風格都好似, 一定要跟指示做, 跟=好用, 唔跟=玩到你死

投名狀

5000萬人民幣，換番幾多錢番黎？
回佣黎啫

商家佬做生意，邊個有錢咪奶邊個
無謂上心

微勃

搞到班支那賤種high high哋賺返5億

最喜歡看連登87跳腳
玻璃心

佢地會話蘋果係垃圾
跟住話自己買垃圾

三星幾藍絲野生捕獲

不如你再望望有咩公司有捐
我諗你連電話都唔使用

5千萬買路錢抵俾

比人民定比習稚？

來自pro max

小粉紅一向口撐華為 手揸iphone

Apple 不嬲奶共
成班iFan 日日都叫人話唔好用小米
屌買iphone macbook咪一鳩樣
你望下硬件台日日都叫人買macbook
買Panasonic 唔好？ 日制 又唔似fujitsu 咁中資公司控制

蘋果奶共能力都令人陰敬呀

做埋大學教授

佢係果1％

5000 萬 換大陸人繼續買 iPhone 抵俾

分分鐘賺返 幾十億返黎

但係佢代表緊99%